警告你地班黑警唔好再扮示威者

第一，遊行集會係公民權利，唔應該以調查罪按為由派臥底

第二，如果警員扮示威者係無問題，咁示威者扮警員係咪又冇問題

我唔理你地有冇違法，係道德情理上你地輸哂